岩岩係老母面前倒咗碗湯

話說頭先我打緊機個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊LOL又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉 你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

傻仔一名

樓主好勁
俾著我一定唔夠膽咁做

好叻呀
你點做到架

一個電競師應該有既氣焰

樓主做得好

咪係
第日做左世界冠軍唔養佢好慘架嘛

電莖皇者

樓主果然係社會既棟樑

仲打緊LOL , 下次改做食雞好D

個個都話好 但19個負評 等我比多個先

好多新會然

睇左十萬九千次啦

樓主好波

暑假特別多呢啲on9仔

做哂暑期功課未 仲係到打機

不孝子，應該質妳老母飲呀麻

渣架清

弱智仔 鬧你都費事

應該兜頭淋呀嘛

成碗湯車埋佢度丫嘛 打機真係大過天
btw 悶

即刻駁嘴

Chinghoball

篇文咁熟既